何君堯所有工作資料

律師樓
何君柱律師事務所

聯絡我們
香港辦事處地址：
香港中環皇后大道中5號衡怡大廈18字樓
電話：(852) 2810 0707
傳真：(852) 2845 3650
電子郵件：office@kcho-fong.com

旗下律師, 何君堯為高級合夥人

何君堯議員辦事處
辦事處地址 : 香港中區立法會道1號立法會綜合大樓617室
辦事處電話 : 2810 0003
辦事處傳真 : 2810 0928
電郵 : juniusleg@kcho-fong.com
網站 :

何君堯東區社區主任劉安元

新界屯門湖翠路2號美樂花園商場地下39號舖
電話：2805 7389
傳真：2805 8082

新界屯門青山公路良田村77號地下
電話：2805 1238
傳真：2805 1668

何君堯屯門社區主任陳滙熙

新界天水圍天華邨華彩樓地下1號單位
電話：2810 0081
傳真：2810 0221

何君堯元朗社區主任黃子毅

新界荃灣西樓角路荃豐中心2樓C79號舖
電話：2612 1909
傳真：2612 1230